Ralph Lauren size 問題

有冇巴打着過Ralph Lauren 嘅 hoodie? 我172 cm 中等身形 有操gym
着 s /xs 定要 童裝xl ? 主要驚 件衫太長

Gym 開起碼大人S至M
除非你鐘意超窄

唔該巴打。
我鍾意貼身少少
不過個長度 xs 同s 差幾多？
佢website 無寫

我177 77kg gym底
一直都係買童裝XL 18-20
成人就買S

買s
xs 既話會合身，但hoodie 鬆身少少會好睇d

唔該哂咁多位巴打

其實你買乜？